有咩歌係翻唱超越原唱？

張學友 小城大事

陳奕迅 最冷一天

鄭中基 愛是最大權利

對唔住 原唱咬字問題導致聽落好辛苦

牙GEM全部

學友-越吻越傷心&原來你什麼都不要

大部份啦

Bosco-K歌之王

推銷員之死算唔算

周國賢係原唱定翻唱

最冷一天超越唔到，無種愈唱愈寒嘅感覺

趙學而 - 最佳位置 & 失樂園(蔡一傑A級 趙學而A+)

愛是最大權利唔係鄭中基原唱架

但係Eason唱得好聽啲

你唔講我唔知

陳奕迅 不要離我太遠
陳奕迅 尼古丁

Whitney Houston - I will always love you
Natalie Imbruglia - Torn

G.E.M. 漂向北方 有心人 夜空中最亮的星 你不是真正的快樂

有心人

呢個自彈自唱版本最好聽

Stephy唱架

G.E.M. 你把我灌醉

呢首唔知計唔計好

近排嘅話 冇張敬軒份

走音方面？

胡鴻鈞 化蝶

唔係Kary 咩

小城大事邊超越到

有嘴嘅都超越到

有冇咁多00後

輸了你

衛蘭翻唱陳小春隻我愛的人

原唱係張子丰

哦 咁就唔算

關淑怡 忘記他

吳青峰 帶我走、多希望你在、想對你說、下個轉彎是你嗎

倒帶 姐撚

化蝶 胡鴻鈞

牙GEM 首有心人真係屌打基佬榮

真係勁好聽

我本人

陳奕迅 翻唱 Stephy 不要離我太遠

周柏豪 - 櫻花樹下

林宥嘉

成全
我愛的人
你把我灌醉
etc

Gem任何一首嘅華語cover

李逸朗 傻女

林宥嘉 成全

Monica 張國榮

林俊杰 當你 愛笑的眼睛
林宥嘉 成全 我愛的人
蕭敬騰 倒帶

仲以為愛笑的眼睛jj原唱

首曲原本就係專程作比eason 呢種淡淡然既曲風最岩佢唱

林宥嘉 我愛的人
原唱陳小春版本

我的滑板鞋

點解連登咁多張國榮架

屌你老味

比比鳥 - 櫻花樹下

dear jane - 到此為止

陳百強 原唱 等
梅姐 唱
各有千秋

Eason 尼古丁，簡直打救左首歌

趙學而 歡樂今宵

馮提莫 - Lydia

shiga好聽啲

張敬軒 垃圾

林宥嘉 成全
陳奕迅 非走不可

張學友唔知仲會唔會係香港開戲唱會
想孝順下屋企兩老

可能尾場會

蕭敬騰唔知邊年金馬唱嗰首小情歌

黃耀明 暗湧

林宥嘉 雨和眼淚

張敬軒下次愛你

張敬軒唱過林憶蓮既歌都係超越哂林憶蓮

汪蘇瀧 追光者

漏風煙屎牙

蝸牛 周杰倫
本身1999 jay未岀道，作俾許芸茹唱